依家啲廢佬真戇撚鳩

明知間M記細
兩個人仲要坐四人位
問佢隔離有冇人坐
佢同我講有人
好啦咁我就唔理啦之後搵到位
食完轉個頭出嚟見到個廢佬同佢個孫女喺度嘻嘻哈哈但係隔離一個人都無
我o撚咗左咀再比隻中指佢
佢竟然屌鳩我冇禮貌
香港啲上一代真係廢到無倫

影相呀嘛

趕時間冇影到

無屌扮大屌